<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2023-03-31T21:04:13+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">HiddenStrings</title><subtitle>Portfolio of Iván Cuenca Ruiz, specializing in rigging and Python programming.</subtitle><author><name>Iván Cuenca Ruiz</name></author><entry><title type="html">kiwi post</title><link href="http://localhost:4000/2023/03/28/kiwi.html" rel="alternate" type="text/html" title="kiwi post" /><published>2023-03-28T00:00:00+02:00</published><updated>2023-03-28T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2023/03/28/kiwi</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2023/03/28/kiwi.html"><![CDATA[<h2 id="una-fruta-exótica-y-llena-de-nutrientes">Una fruta exótica y llena de nutrientes</h2>

<p>Los kiwis son una fruta exótica y deliciosa que son una excelente fuente de nutrientes. Son ricos en vitamina C, vitamina K y fibra, lo que los convierte en una opción saludable para cualquier persona que busque una fruta con beneficios para la salud.</p>

<p>Además, los kiwis contienen compuestos antioxidantes que pueden ayudar a proteger contra enfermedades crónicas como el cáncer y la enfermedad cardiovascular. También se ha demostrado que pueden ayudar a mejorar la digestión y la función inmunológica.</p>

<p>Los kiwis se pueden comer crudos o agregar a ensaladas de frutas, smoothies o como ingrediente en recetas de postres. ¡Incorporar kiwis en tu dieta es una forma fácil y deliciosa de obtener nutrientes clave para la salud!</p>]]></content><author><name>Iván Cuenca Ruiz</name></author><summary type="html"><![CDATA[Una fruta exótica y llena de nutrientes]]></summary></entry><entry><title type="html">apple post</title><link href="http://localhost:4000/2023/03/28/apples.html" rel="alternate" type="text/html" title="apple post" /><published>2023-03-28T00:00:00+02:00</published><updated>2023-03-28T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2023/03/28/apples</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2023/03/28/apples.html"><![CDATA[<h1 id="una-fruta-deliciosa-y-saludable">Una fruta deliciosa y saludable</h1>

<p>Las manzanas son una fruta popular y saludable que se encuentra en todo el mundo. Son una excelente fuente de fibra, vitaminas y minerales, y se pueden disfrutar crudas, cocidas o en jugo. En este artículo, exploraremos los muchos beneficios para la salud de las manzanas y cómo se pueden incorporar en una dieta equilibrada.</p>

<h2 id="beneficios-para-la-salud-de-las-manzanas">Beneficios para la salud de las manzanas</h2>

<p>Las manzanas son una excelente fuente de fibra, lo que puede ayudar a mantener el sistema digestivo saludable y prevenir enfermedades del corazón. También son ricas en vitamina C, que ayuda a mantener el sistema inmunológico fuerte y proteger contra enfermedades.</p>

<p>Además, las manzanas contienen compuestos antioxidantes como la quercetina y la catequina, que pueden ayudar a reducir la inflamación en el cuerpo y proteger contra enfermedades crónicas como el cáncer y la diabetes.</p>

<h2 id="cómo-incorporar-las-manzanas-en-una-dieta-equilibrada">Cómo incorporar las manzanas en una dieta equilibrada</h2>

<p>Las manzanas son una excelente opción de snack saludable, ya sea crudas o con mantequilla de maní para una opción más saciante. También se pueden utilizar en una variedad de recetas, como ensaladas, postres, o incluso en platos principales como cerdo asado con manzanas.</p>

<p>Otra forma de incorporar las manzanas en una dieta equilibrada es a través de jugos y smoothies, que pueden ser una forma conveniente y deliciosa de obtener una porción de fruta.</p>

<h2 id="conclusión">Conclusión</h2>

<p>Las manzanas son una fruta deliciosa y saludable que ofrece una amplia variedad de beneficios para la salud. Ya sea que se coman crudas o cocidas, las manzanas pueden ser una adición deliciosa y fácil a cualquier dieta equilibrada. Así que, la próxima vez que esté buscando un snack saludable, ¡no olvide las manzanas!</p>]]></content><author><name>ted</name></author><summary type="html"><![CDATA[Una fruta deliciosa y saludable]]></summary></entry><entry><title type="html">banana post</title><link href="http://localhost:4000/2023/03/28/bananas.html" rel="alternate" type="text/html" title="banana post" /><published>2023-03-28T00:00:00+02:00</published><updated>2023-03-28T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2023/03/28/bananas</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2023/03/28/bananas.html"><![CDATA[<h1 id="una-fruta-versátil-y-nutritiva">Una fruta versátil y nutritiva</h1>

<p>Las bananas son una fruta versátil y nutritiva que se encuentra en todo el mundo. Son una excelente fuente de potasio, vitamina C y fibra, lo que las convierte en una opción saludable para cualquier persona que busque una fruta con beneficios para la salud.</p>

<p>Además, las bananas contienen compuestos antioxidantes que pueden ayudar a proteger contra enfermedades crónicas como el cáncer y la enfermedad cardiovascular. También se ha demostrado que pueden ayudar a mejorar la digestión y la función cerebral.</p>

<p>Las bananas se pueden comer crudas como un snack, agregar a smoothies, en recetas de postres como pan de plátano o incluso como ingrediente en platos salados como curry de plátano. ¡Incorporar bananas en tu dieta es una forma fácil y deliciosa de obtener nutrientes clave para la salud!</p>]]></content><author><name>jill</name></author><summary type="html"><![CDATA[Una fruta versátil y nutritiva]]></summary></entry></feed>